# Sprint 2

## Planning:

1.Agregar el proyecto MkDocs para la documentación del proyecto en Git para su visualización con Pages.

2.Planteamiento de las consultas necesarias para las funcionalidades del programa.

3.Creación de funciones.

4.Realizar una carga de archivo csv con los datos de las tablas de la base de datos.

5.Realizar la estructura de clases con atributos, constructores, getters y setters.

6.Realizar una clase de conexión a base de datos.

7.Incorporar las consultas y llamadas a la base de datos en constantes.

8.Recopila y muestra por consola los datos de la base de datos en colecciones según las funcionalidades (ordenadas, sin repetición, etc.).


## Review:
Esté Sprint ha ido bastante bien, teniendo en cuenta que era del más largo de todos y comportaba una gran complejidad. Hemos completado la mayoría de trabajos, a excepción del apartado 8. Aunque falta hacer las merge request de la mayoría. El Orden de repartición ha sido el siguiente:

Apartado 1: Hecho.

Apartado 2: Hecho por Héctor.

Apartado 3: Hecho por Héctor en la Base de Datos y Helio en Java.

Apartado 4: Hecho por Héctor el CSV y las funciones de carga de datos Helio.

Apartado 5: Hecho por Helio.

Apartado 6: Hecho por Helio.

Apartado 7: Hecho por Helio y Héctor.

Apartado 8: Por hacer.

## Comentarios:

### FechaEntrega:  2024–Apr 30

